%
% $Id: suggestioni_geometriche.tex 8 2014-02-04 21:01:21Z nicb $
%

% nuovi sviluppi 1
\setcounter{ms}{0}
\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Forme derivate da suggestioni geometriche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item La proporzione aurea:

            \begin{center}
                \pgfimage[width=0.9\textwidth]{\imagedir/golden-mean}
            \end{center}

        \item  cio\`e: $\frac{b}{a} = \frac{a}{c}$

        \item  oppure $\phi = 0.618033$

        \item o ancora, seguendo la serie di Fibonacci
               $n_i = n_{i-2} + n_{i-1}~per~i = 1,2,3,5,\dots$

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Forme derivate da suggestioni geometriche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item Esempi:

            \begin{itemize}

                \item molta musica di Bela Bartok

                \item molta musica di Karlheinz Stockhausen
												(in part. \listento{\exampledir/Stockhausen_Telemusik.ogg}{\emph{Telemusik} (1966)})

            \end{itemize}

    \end{itemize}

\end{frame}

\refstepcounter{ms}
\begin{frame}
    \frametitle{Forme derivate da suggestioni geometriche (\arabic{ms})}

    \begin{itemize}

        \item Il quadrato magico:

            \begin{center}
                \begin{tabular}{|*{5}{c|}}
                  \hline
									S & A & T & O & R\\
                  \hline
									A & R & E & P & O\\
                  \hline
									T & E & N & E & T\\
                  \hline
									O & P & E & R & A\\
                  \hline
									R & O & T & A & S\\
                  \hline
              \end{tabular}
            \end{center}

        \item ecc. ecc.

    \end{itemize}

\end{frame}
